No...

唔是咁的...

救我

誤會很大

好

不了